慈雲山撚幾時約埋一齊上吉野家食飯

事源：
今日又去了吉野家

晚飯時間都仲有廢老去食扑野家
一齊買加藤屋上扑野家
等啲廢老廢中被罷食
好似幾好玩

約個日子一齊去食飯

坐爆吉野家

坐爆香港代理商

令慈雲山扑野家變埋做加藤屋

慈雲山嘅巴絲好有愛。。愛死你地